［黑警還命］如果喺狗屋面前唱改篇版my bonnie會點

純粹ff 之前見有人po咗個改編版my bonnie 睇到都起雞皮 如果用返上次有手足放兒歌係咁喺狗屋面前loop嘅方法 叫人整個大聲公就咁擺喺旺角狗屋出面係咁loop my body 班狗會有咩反應